連登打機吹水tg /discord gp

諗住開個打機group可以俾大家一齊玩下打下機 有時啲fd唔得閒都唔洗得自己一個玩 可以即刻上gp到揾人玩 打咩game都得 有興趣可以tg:Neverever4l 加你入group

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

推

push